買Honda freed 新車一問

想問下，買新車時有得揀加5000, 多個CarPlay audio system + front parking sensor,值唔值得加呢？

值

年尾買車有咩優惠？做咩買咁jazz

唔值 利伸18 年FREED

我想入部二手

5000姐 又唔係5萬

Front parking sensor 好重要，救你一次唔Hi花人哋架車已經回返本。唔係值唔值問題，係需唔需要嘅問題。
可能出面車房搞會平啲，但新車就無謂慳呢啲錢。有CarPlay 多啲野玩，揸車都開心啲

快收新榖

CarPlay function 好正
導航或者播歌都一流

出新款了

我買咗Freed facelift 2020，預計十二月中到港。
$239880，有CarPlay，前sensor，後面泊cam。
個salesmen 話頭三十架先有呢啲價，之後CarPlay要加錢，唔知真定假？另外我再問佢送個車身鍍膜（標價$8300）俾我。好期待新車過2020！

部新車到未？有冇 comment?有D想買

聖誕節嗰日攞新車！
架車嘅空間非常之大，感覺亦非常舒適，作為家庭車一流！
有兩樣嘢係需要改善！
1）1500cc，上斜確是有點力不從心，但你當家庭車嘅概念去揸就其實呢個冇乜問題！
2）將電話個GPS駁落CarPlay 度顯示，個GPS位置但係距離確實位置十幾米，如果用緊行車導航好容易令你行錯路！

除咗呢兩樣野之外都冇乜嘢可以再挑剔